問卷調查，希望大家幫幫忙！！！

大家好，希望在社群中的能幫忙填寫這份問卷～對象為澳門人，感激不盡！🙏🏻🙏🏻🙏🏻